香港邊度仲有手推車雞蛋仔格仔餅食

唔想食媽咪雞蛋仔
想食路邊手推車果D

夜晚堅尼地城

堅尼地城邊度

lm

係咪已經絕左種........

士美菲路東海堂隔離

士美飛路，金拱門斜對面

南山

富豪酒店巴士站

中央飯店